# Mögliche zukünftige Features

1. Wäre es auch möglich nach eine ICD10 code zu suchen.
2. Weiter gedacht wäre es sehr hilfreich ICD10 Codes aus dem Spital direkt in Snomed CT/ICPC2 zu übersetzten. Wobei es natürlich mehrere SNOMED CT Codes für einen ICD10 Code geben wird.

